解憂雜貨店-線上店

雖然我沒有一個穿越過去的信箱，一定能夠解決事情的能力。
但我會聆聽你的憂慮。快啲留言啦
睇下我幫唔幫到你。
私人信箱：

而家爆肺炎，冇得去戲院睇戲

想問下有冇得online 睇最新嘅戲？收錢都ok

最新既戲應該難啲，除非個啲戲。在其他地方上左。
如果係其他戲 Netflix? Hmvod？appletv? 呢幾個要比錢
再唔係我最唔建議小鴨影音

推

我唔想a0死

巴打幾歲呀

22
我好寂莫好凍呀

邊度有罩

你覺得係咩原因？圈子問題？

周街都冇了 一口罩難求

未開就已經倒閉

我唔搵你
你就唔搵我

絲打好似渴望對方主動啲 而唔係只係自己一個主動

主動得多都攰 前個陣日日撩佢傾計 依家我忍手四五日唔搵佢 佢都真係唔搵我 睇嚟我都係可有可無

我ex 都係咁，所以變咗ex

佢明明已經唔鐘意我但連分手都懶得講，之後我冇再搵佢

半年了佢都冇搵過我

着多件衫or 做下HIIT, 會冇咁凍

好多時候都想對方行多一步，但好多時候都要人願意。

分咗手一排
好掛住佢
但一直都逼自己放低 所以忍住冇搵佢
到差唔多開始放低個時
佢又搵返我傾計 話咩要等我
之後就冇同我講過嘢

好辛苦
明明都進步緊 慢慢放低
一下子又俾佢撩返
俾佢欲擒故縱 搞到個心囉囉攣
又開始日日夜夜諗起佢
唔知點算

唔好意思 咁遲先覆你 希望你已經辛苦完
如果未 我覺得你未放低一定有原因既
仲愛佢？還是掛住你同佢既回憶 ？
呢個我估要你自己先答到 , anyway 珍惜眼前人，總覺得一個人無啦啦愛一個人真係唔係理所當然。回到草都未必咁差既

解憂雜貨店又番黎了

一推再推

好掛住媽媽

唉

媽媽唔在身邊？

巴打發生咩事呀？ 唉聲嘆氣咁

好似做咩都係錯咁

邊個話你錯呀 如果做咩都係 結果都係咁 真係會絕望

無 自己覺得咁

明明冇戀過 都好似失戀咁

咁個情況持續左幾耐？你tg我，我地傾下？

投入左感情 就會有情感在入面
暗戀都係愛既一種（唔知有冇get 錯）

女朋友成日冇過覆機
有WhatsApp online冇覆我
等咗成日 結果覆個”？”

唔駛啦 我搞得掂 多謝你關心

好似其他post 見過你 anyway 想就tg我啦

咁都幾心酸 等左成日個？
心都碎曬 同女朋友關係好嗎？

等咗成日 佢覆得個”?”
講下做緊咩都好呀

溝女溝到好撚灰

打開個whatsapp對話我唔知應該點做好
攤開講自己感受 就會變成鬧交
就咁道歉 老實講我唔想
所以幾個鐘頭都未覆女朋友

近排先睇完呢套戲，好有感覺
過去有個時間軸同某啲嘢絕交，點知過咗兩年竟然係保護咗現在嘅自己，真係覺得現在決定就定咗未來格局

點解人越聰明越多煩惱，明明細個默書100分都可以開心幾日，大個左明明生活得ok點解仲係會唔開心，點解唔可以容易d滿足，係呀我應該無咩野會唔開心但係個心都係穿左個窿，究竟我係咪真係開心嫁定係我已經唔識得咩叫開心，幾時開始我無左自己嫁，喂我依家想喊呀，但係我喊唔出呀，話我知應該點做吖，我明明仲呼吸緊點解好似就快窒息咁，哈哈，我明明仲在生，但又好似一早死左咁。

年頭失戀
之後以為比我搵到個比上一個好嘅男仔 可以用新人療傷
佢一開始話好中意我 相處落我真係覺得我地好夾
點知佢原來當我水泡最後去搵返個ex

好慘

連續食兩舊屎

樣子問題